[返學搵狗仔] 遭同學嘲「狗仔」杯葛 警員不解被示威者當「殺父仇人」

....
她指有前線警員反映長時間工作引致身心疲累，部份警員要連續30多小時工作，有警員不明白示威者視他們為「殺父仇人」。有警員亦指市民具「公民記者」意識，他們要在鏡頭下工作。她又稱，有警員稱未能參與子女人生第一個畢業禮，要太太錄下片段；有警員兒子稱在校內被欺凌，包括不與他入組、稱呼他為「狗仔」等。她指現時部門共有10名臨床心理學家，原只服務警員，現因應今次運動已擴至警員家屬。他們至今輔導了235名受傷和375名被起底警員，並進行過100次外展工作和工作坊，接觸約4,000名警員和其家屬。
...
Source : 蘋果日報

呢筆債，佢哋一定要還。